事隔24小時 黑警未對輪姦少女單野回應 事實擺在眼前

冇做過 點認

警方：接報有人在荃灣警署被強姦 指控與調查結果不吻合

班仆街諗緊點兜啊屌你老母

【警稱接報有人在荃灣警署被強姦】
【指控與調查結果不吻合】

網上有傳一名女子被捕後遭警方性侵，其後要到伊利沙伯醫院接受墮胎手術。警方回應查詢時表示，投訴警察課上月22日收到一名律師代表報案，指他的當事人聲稱於9月27日，於荃灣警署內被強姦。

警方說，由於指控嚴重，隨即由新界南總區重案組調查，截至目前，報案人的指控內容，與調查結果並不吻合，警方會就相關指控繼續調查。

醫管局回應說，不評論網上個別個案的傳言，重申保障病人私隱的重要性，並呼籲公眾不要到醫院範圍集會，以及作非醫療有關的活動，以免影響服務運作。

調查左啲乜

要驗DNA啦喎

狗

墮

Bye 五毛

甴種狗死全家

check dna 一目了然

可以採樣DNA 架嘛

低尻緊智撚障架你，痴孖筋，10個月先墮得啦低能仔

仲抽緊籤推邊個冇後台嘅藍衫去揹獲，等下添